泛民唔該同我聽住 邊撚個𠝹票邊個以後就冇人投

我話嘅

𠝹票好似係熱狗

熱狗一樣

你死喇你玩分化

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

強烈支持熱普城進攻人大代表！！